根本藍屍就應該將自己老婆仔女送入差館俾黑警屌慰勞佢哋呢兩年嚟既辛勞

要用身體黎支持警察

仔！？

衲弟人之將死其言也善

母狗都有性需要